國際仲有咩手段可以制衡到班仆街

依家係咪開記者會話冇事就冇人搞得惦班警察？
現階段有啲咩可以做到去制裁香港警察
係時候進行下一步行動

push

??

禁止出口任何警察裝備到香港

想問好耐
啲國際組織係咪無一個係有實際作用

點禁止？
普通市民有啲咩可以做到

係 有冇人答到

要再同外國強調：
林鄭擁兵權自重-政總開會，
武裝部隊自由意志-情緒紀律已經控制唔到，
越過外交部直接去信英國國會，無視政權！
係軍政府既象徵！
要比外國知香港已經係好危險

要再同外國強調：
林鄭擁兵權自重-狗總開會，
武裝部隊自由意志-情緒紀律已經控制唔到，
越過外交部直接去信英國國會，無視政權！
係軍政府既象徵！
要比外國知香港已經係好危險

英國宣佈中方違反中英聯合聲明，收撚番香港先

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

遠水不能救近火

有啲咩可以做唔該講哂出黎
其實呢個係一個好嚴重嘅信息
代表班狗開始唔理形象 公關手段個套佢地可能唔再行
黎緊只會搵機會一次又一次咁再暴力啲打柒民眾

國際有用架話就唔會出到winter on fire呢條片sad but true

依家唔應該懷憂喪志 應該積極揾渠道同機會去制裁班賤種

可以參考呢個，印返哂佢哋打人啲畫面貼佢屋企同佢仔女啲學校附近，不過要多人做先有用，一個人貼唔到咁多地方

無得出國旅遊已很好 !

推

要同國際強調香港變左軍政府